黑警扮示威者掉磚同玩火

原來所有野都係黑警啲臥底做！

推

無錯

721 一定要大大力文宣！

我都知香港人冇咁暴力 原來所有野都係黑警做！

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

所有事都係黑警自編自導自演

真 原來咁黑暗既

push

好黑暗啊

點解警察會放火架喇？

721721

唔好再叫"黑警"/"狗"，直接叫佢哋曱甴！

我都分唔到邊啲人係邊啲人

叫人曱甴係德國納粹黨嘅做法 唔識唔好衝出黎
比人入返轉頭就無謂

入乜尻
班藍絲廢老撚知德國納粹黨點叫人咩

人地果頭做緊文宣 比澳洲同德國睇班廢老藍屍黑狗話示威者曱甴
你果頭就搞破壞 叫返佢地做曱甴 ? 高手

太過分

所有野都係啲狗做

留意返 係 之後 出現嘅一切暴力及非法行動 相信皆為警方假扮 目的陷害示威者 繼而解散運動

屌你老母

居然咁樣誣陷示威者

睇番d片，會發現全部都係好無謂咁掉，唔知做乜要掉。

e. g. 之前深水埗警署，掉停車場冇人嘅空地

一直以來 原來係差佬破壞社會秩序

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

CLS

推 仲有721